日本山陰地區米子夜晚有咩做??

本人之前去過山陰
不過行程飛左米子呢個地方,直接去左境港
黎緊我會同屋企人再去山陰
因為想去大山同境港同安來呢三個地方,一日又去唔晒
咁一定要住米子
行程其實係:
Day 3: 倉吉-> 安來->10:30 足立美術館-> 14:00境港-> 18:00米子
Day 4: 米子-> 9:30 大山->入松江
問題出左係個米子夜晚到, 好似咩都無
足立同大山同境港shift唔到 唔會住皆生溫泉
有無人有介紹?夜晚可以做咩?有咩可以行?

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

夜晚只得Aeon開到10點，仲要留意入面有啲鋪8、9點就關門

睇你幾多月去 冬天好似有鳥取花迴廊不過都唔係開到好夜

去得哩啲山旮旯就唔好預7點後有節目

真係得AEON行
今年六月去完

花迴廊睇燈飾一流

花回廊係大山入面 我果晚應該唔入大山
係境港出黎都夜 入山都幾唔穩陣

米子站有接駁車

玩鬼太郎

有3個鐘係境港了